翻工無嘢做 坐到屎忽痛 你問我即刻答

好撚悶

做盛行

點解唔帶埋睡袋瞓？我平時係咁

米9? 食咩食到咁高大? 定遺傳?

自爆唔答

因為會放工返屋企訓

兩老高

返工冇嘢做又唔做自己嘢 咁唔瞓做乜瞓完放工咪有精神玩

工作性質